大家失戀果陣係點過?

get drunk

番工

想保持清醒

辛苦啦

呢個真
以前成日笑啲為感情要生要死嘅人
但自己體會到就完全明白係幾咁痛苦

熬過去囉
雖然呢句野好廢咁
但係真

揾人傾下

多謝

Gay 閪收收皮先好嗎？你噁心到我

你都噁心到我
睇你都似冇朋友嘅毒撚